超實用防身術！用腳夾對方就對了！

蕾菈vs館長三公分！超實用防身術！用腳夾對方就對了！feat.館長【我是蕾菈I'm Lyla】

唔想睇廢話就飛去2:20

有教幾招防身術, 雖然未練過可能用唔著, 但睇左冇壞
實用小小既係如果比人從後捉住, 就成個人坐落地, 用全身力量掙脫
有機會就用力拗佢手指

ppp